教大家點樣喺屋企睇月亮

巴打中秋節快樂

中秋快樂

有咩地方好行，九龍區

呢個係地球？